有冇人覺得砌完或買新機玩嘅第一隻game係最正

好似新車咁

果陣玩彈珠台都覺得正

識到條女，第一次屌都一定係最興奮

後來發現佢唔係處

講真，處都唔係全部好女仔，非處都未必唔係好女仔
兩登價值觀，響兩登體現就好，咪帶到現實生活

嗯...我冇女 所以冇咁樣得出黎嘅結論 哈哈

代入番咪部機啲零件係次貨但你一開始唔知

講起都sad

Btw 我出post嘅討論方向唔同咗

唔同，新既未必一定係靚貨，二手既都唔一定係次貨
姐係全新小米對二手iPhone咁樣

你應該答我係處唔代表佢純情,唔係處唔代表佢花心